export const questions = [
        {
            id: 1,
            question: "Wie viele Mitgliedstaaten hat die Europäische Union vor der Europawahl 2024?",
            options: ["25 Mitgliedstaaten", "27 Mitgliedstaaten", "30 Mitgliedstaaten"],
            answer: "27 Mitgliedstaaten"
        },
        {
            id: 2,
            question: "Welches Land hat den größten Bevölkerungsanteil in der EU?",
            options: ["Frankreich", "Italien", "Deutschland"],
            answer: "Deutschland"
        },
        {
            id: 3,
            question: "In welchem Jahr wurde der Euro als Bargeld eingeführt?",
            options: ["2000", "2002", "2004"],
            answer: "2002"
        },
        {
            id: 4,
            question: "Wie oft wählen die Bürger der EU das Europäische Parlament?",
            options: ["Alle vier Jahre", "Alle fünf Jahre", "Alle sechs Jahre"],
            answer: "Alle fünf Jahre"
        },
        {
            id: 5,
            question: "Welche Stadt ist der Hauptsitz des Europäischen Parlaments?",
            options: ["Brüssel", "Luxemburg", "Straßburg"],
            answer: "Straßburg"
        },
        {
            id: 6,
            question: "Welches Land ist der neueste Mitgliedstaat der EU vor 2024?",
            options: ["Kroatien", "Bulgarien", "Rumänien"],
            answer: "Kroatien"
        },
        {
            id: 7,
            question: "Welche Farbe hat die Flagge der Europäischen Union?",
            options: ["Rot", "Blau", "Grün"],
            answer: "Blau"
        },
        {
            id: 8,
            question: "Wie viele Sterne sind auf der Flagge der EU?",
            options: ["10 Sterne", "12 Sterne", "15 Sterne"],
            answer: "12 Sterne"
        },
        {
            id: 9,
            question: "Welches EU-Land hat die meisten Europaparlamentarier?",
            options: ["Italien", "Frankreich", "Deutschland"],
            answer: "Deutschland"
        },
        {   id: 10,
            question: "Wer wählt den Präsidenten der Europäischen Kommission?",
            options: ["Das Europäische Parlament", "Die Europäische Kommission", "Der Europarat"],
            answer: "Das Europäische Parlament"
        },
        {
            id: 11,
            question: "Wie viele Standorte hat das Parlament der Europäischen Union?",
            options: ["Zwei", "Drei", "Vier"],
            answer: "Drei"
        },
        {
            id: 12,
            question: "Welche zwei Städte sind neben Straßburg Hauptorte für Plenartagungen des Europäischen Parlaments?",
            options: ["Brüssel und Luxemburg", "Brüssel und Genf", "Luxemburg und Lyon"],
            answer: "Brüssel und Luxemburg"
        },
        {
            id: 13,
            question: "Wie viele Länder sind im Euro-Währungsgebiet?",
            options: ["15 Länder", "19 Länder", "21 Länder"],
            answer: "19 Länder"
        },
        {
            id: 14,
            question: "Würde die Europäische Union sich selbst aufnehmen?",
            options: ["Ja", "Nein", "Vielleicht"],
            answer: "Nein"
        },
        {   id: 15,
            question: "Wie lautet das Motto der Europäischen Union?",
            options: ["Einigkeit und Recht und Freiheit", "In Vielfalt geeint", "Freiheit, Gleichheit, Brüderlichkeit"],
            answer: "In Vielfalt geeint"
        },
        {
            id: 16,
            question: "Welche Stadt ist Sitz der Europäischen Zentralbank?",
            options: ["Berlin", "Frankfurt am Main", "München"],
            answer: "Frankfurt am Main"
        },
        {
            id: 17,
            question: "Welches ist das größte Land in der EU nach Fläche?",
            options: ["Deutschland", "Spanien", "Frankreich"],
            answer: "Frankreich"
        },
        {
            id: 18,
            question: "Wie groß ist die Wirtschaft der Eurozone im Vergleich zu den USA?",
            options: ["Etwa gleich groß", "Circa halb so groß", "Doppelt so groß"],
            answer: "Circa halb so groß"
        }
    ]
